有冇人吃緊煙

吃緊甚麼煙？

吃你老母臭閪煙 生肺癌死全家嗌

吹咩

今日心情幾好 邊睇秋天的童話 一邊吃Alec Bradley natural Churchill

我吃緊红双喜

吃乜煙都好
都一定係有開心 / 唔開心野想舒緩下 （我自己係咁）

幾時原諒曾勝腎？

卡碧，轉頭上八仙嶺

吃緊煙。。

南妹8🚬